有冇人好鍾意睇discovery channel

我
最鍾意睇拆解空難嗰啲，依家又有套講泰國少年被困山洞

連登仔冇人睇discovery channel

我youtube 睇舊野多
巴打邊到睇開？

youtube同now

細個好鍾意睇呢套

細個好鍾意National Geographic/Discovery Science
最鍾意睇Morgan Freeman講宇宙同其他會講quantum physics嘅節目
Mythbuster都好正

我最鍾意野外求生同大自然嘅節目

日日睇dmax同history

Nat geo wild

個個有now咩
我都鍾意睇 但唔知邊度有得睇

Blibli d好舊

youtube同Blibli都有啦，我有時都喺嗰度睇

同好
有套講以前d 暗黑科技
搵fringe 條友做主持 叫dark matter都好正

有睇, 但鍾意睇NGC 多d, 都係同類野.....

有冇咩太空，科技channel 好推介？
英文差，希望有中文

大自然睇動物求偶同交配都幾有意思 ，但我最關注都係植物同全球氣候嘅關係。

有咩channel介紹下